【花生】現在連台灣的AIB也跳下來當挖礦平台啦!? 就是你啦共碩 4/7更新內文與官方聲明

<<<出處

這間是共碩的子公司
內容寫將閒置的GPU資源用於醫療研究 AI分散運算 然後回饋Q-COIN給參與運算的用戶

經由ptt版友的實測測試

就是共碩給你代幣幫他挖ETH 代幣可換STEAM點數/熊貓卡或是透過PAYPAL拿到現金
礦池剛好也是大陸的池 真的是名符其實呀

說什麼用於醫療用途 你們正大光明說挖ETH呀
遮遮掩掩的幹嘛呢? 假借研究之名行挖礦之實

收益也寫得不清不楚
什麼3系列一年有8k美收益
你們一天能賺2.5個ETH 一個月就300萬以上呢
版友實測居然被抽了57%的收益 真夠狠的呀

老黃說要防堵礦工 結果板卡廠自己也來當礦工
不過是幾乎0成本的挖礦 寫個皮跟創個錢包
卡壞了你家的事 電費天元突破也你家的事

傑出的一手呀 共碩呀共碩
一般不知情的用戶要是幫你們挖礦挖到壞掉
維修人員會不會拒保呀
拿別家的卡來挖礦 連後續維修成本都省了

補上網頁原本的內容 共碩會怕噢 笑噴
要不要先說一下
你們挖到的上百顆ETH到底是幫到誰了？

P.S 下面某位熱心版友的實測
（雖然他刪文了）
事件爆出來前共碩抽了50%以上的收益
現在變成只改抽20%噢

共碩你們真會玩欸

2021/04/07更新 QC的官方聲明

這大概就是你們法務說的有誤的內容是吧?
OK 我一個個提出疑問 如果有小編或是能代表官方的人來回答我的疑問 我就把整串文章刪掉

問題1.
QuantumCloud平台以創造用戶最大收益為目標，算力出租對象(區塊鏈、AI、機器學習等)選擇標準皆以當時最高收益的應用為主，以利用戶獲取最大化的報酬。
當算力出租對象並非區塊鏈時 出租給AI、機器學習甚至是醫療研究是使用什麼程式? 收益如何計算?

問題2.
QuantumCloud平台僅酌收適當手續費及維護費，並自行吸收相關營運成本，大部分收益皆回饋給用戶，從未有如網路傳言收取60%至20%不等的抽成。
QuantumCloud平台所提供之收益預估是以過去48小時的平均收益來估算。用戶實際收益會依當時出租算力對象、用戶連網品質、用戶硬體規格等不同而有所變動。
請說明怎麼解釋如圖片裡的差異 左邊為板上巴友的測試數據 右邊為NICEHASH的數據

時間點為4/2號 剛好也是你們程式改版後的日子 且經該為板友測試程式也是運行相同的軟體
我知道算力有高有低啦 所以NICEHASH我直接標出當日的相對低點 還有3.42美
就算這是吃藥的數據 沒吃藥也還有2.6美以上 要怎樣才能跑出QC等值只有1.13美呢?
那為何改版後又能提升到2.24美? 要不要把完整的收益公式放出來呀????

問題3.
該錢包「0xBb98F2A83d78310342dA3e63278cE7515D52619d」並非為QuantumCloud擁有，所以網傳獲利47億與事實有很大的出入。
那為什麼QuantumCloud程式的參數裡有這串ETH錢包的地址呢? 到底是誰的錢包?
那又為什麼在事件爆發後你們又欲蓋彌彰把該串參數隱藏起來?
為什麼又更改新的錢包地址? 又是什麼巧合在該地址被和諧掉後開始有大量交易紀錄呢?
還是你們非的要被國稅局查帳才肯老實說明呢? 就算沒有獲利47億想必帳務也很不透明吧?

問題4.
如果下載該程式的用戶長時間運行你們的程式導致顯示卡故障 是否會被維修人員判定為拒保?
下方為你們對保固的定義 要不要多加一條運行QC不在排除範圍內?因為你們有用到挖礦程式啊

1. 限定台灣本地代理商所出貨之主機板、顯示卡。
2. 檢測費的定義為：超過保固期間或人為損壞之情況，經皇家俱樂部之測試後，測試正常或客戶決定不維修時所收取之工資。
3. 保固內免費維修之產品，ASUS視產品損壞狀況，得以原板維修或良品更換方式處理，保固認定仍以原產品保固期限為準。
若產品停產，華碩得自行決定以同等產品替換或退還少於購買價格或產品目前等值的金額。
4. 過保固期收費之維修品，相同問題&零件提供額外3個月保固期。
5. 專案出貨及賣斷之主機板、顯示卡不在華碩保固服務範圍內。
6. WS主機板(Work Station M/B)不在華碩完美保固活動範圍內。
7. DVD 光碟機/燒錄器因不當更換非原廠韌體造成故障，需另行付費＄210 。
8. 經華碩判定，因嚴重斷裂、變形、氧化、異常電壓以及非拆裝因素導致人為刻意造成的嚴重損害，不在保固服務範圍內。
且因產品受損嚴重無法維修，ASUS 可拒絕提供維修服務。
9. 主機板、顯示卡、光碟機等產品，因作為測試儀器或測試治具使用，而造成產品插槽或金手指之不正常磨損，不在保固服務範圍內。
10. 因自行改裝、維修、病毒、安裝第三方軟體、挖礦而造成的嚴重損害，不在保固服務範圍內。
11. 保固內維修及更換零件可能會造成資料的流失或軟體需重新安裝，用戶須自行評估是否同意維修。
12. ASUS保有以上條款增刪、修改、解釋之權力，並以官網上公告日期生效 。

=======================
睇完只係有一句感想:香港3C界真係垃9圾

一早為錢奶共，不意外

會唔會遲啲學強國咁，連線設碟直接寫入顯示卡 硬件入面。

買咗佢，一開機就連上網。先連共碩sever download 最新 setting， 然後監察電腦把空餘能力自己挖礦。

通知都唔撚使通知你，直接等你用錢買佢張 display card 再用自己嘅電&數據流量幫佢賺$。

好似強國啲國內版電話/電視咁，一開機強制連線賣廣告

貪撚到個閪樣,
水都流到成地都係
仲係度掛名話研究
屌你老母共碩

Post上epc group
想睇下叫共碩做爸爸個班同埋林仔點回應

油耳推技嘉真係走得太前

asushk黃, 照買, 爸爸快d屌我老母

技嘉係第一間出渦輪卡turbo3090

真係好撚噁心

真係黃嘅就轉代理下 evga 啦

如果唔係轉頭有香港代理做龍芯 漢芯 七彩虹 又應該支持?

繼續買唔出聲都無咁噁心，叫爸爸呢下惡頂
Asushk叫爸爸，asuscn 叫咩好

阿爺?

evga 應該無肉食+開出黎條件高, 之前幾間代理仔入完水貨都做唔住